點先贏到依家隊曼城

對攻英超都冇乜邊隊夠把握去攻
死守大巴又好難守到90分鐘🤔

曼城=最強之茅

11個朗尼

英超無敵，想睇佢打皇巴拜祖

要同佢搶中場
一搶到就要快放打反擊

死守901 無用 一樣比佢摧搓散

中場放2,3個大肉腸 加d 殺傷力攔截
前面放兩隻跑狗哨波 (當然要有D護球 + 把握力好)

只要偷到佢1,2球就有機會嬴

認真Po

個中場好撚難搶wor

擺樓豬落cb，輕鬆守晒

11個連加特

哥帥再講曼城需要盡快輸一場既下一場

我都知

出個青年軍雙腳飛鏟迪布尼
鏟到佢傷出

其實鏝城唔係無敵，雖然英超就贏硬，但唔睇好佢可以不敗奪冠喵~

11個都跑輸球證

雲爺爺才做到

王者巴塞好快會係歐聯到教訓曼城

英超快車一定會輸幾場

快車得獌同熱難踢d

後面龜，放兩邊迫佢出波
中場2個硬淨覆蓋高
一個中場man mark D17好似朴智星mark pirlo咁死追爛追
兩翼速度高肯回防等佢兩閘唔好太上
前面要個快嘅護波好嘅前綘 eg 利雲，kane

總括:得拜仁皇馬夠打
巴塞睇美斯
獌熱輸半班負下碌有機
PSG睇邊隊入得多d

利申:9up

PIRLO體能同對抗就差D姐 迪布尼步大力雄又無限氣咁款

6-3-1

2010國米

好似拿玻里咁對攻咪得 鬥入得多就夠

唔洗偷佢波，唔出腳淨”行”住
90分鐘煩9住佢等佢冇咁輕鬆射同比key pass

希望歐聯可以睇到曼城對巴黎

咪鬥輸左

射失12碼先輸

仲有施華wor

參考Girona襯曼城前15分鐘未開turbo而攻佢得唔得

車仔full team+Alex sandro+loftus-Cheek
同利記full team + vvd

其實都有得同鏝打喵~

大黑腸打中場屈身型盡量搶，最好有啲技術(普巴，龍虎切)，但控球都應該輸比鏝，所以前鋒要識自己去，加埋有身位接應長傳，兩閘一定要夠快，可踢哂全條邊果種就perfect，但英超宜家冇邊隊做到

上年嘅walker, rose

哥狗識玩左，對利個場都要排352唔敢433鬥攻。

痢係差d把握力同中堅太廢喵~

以前對巴塞就俾人地攞哂控球任搓 今時今日唔知會點踢呢

等牙狗教訓佢地

放兩邊出波 今季曼城就係兩翼加Walker勁到癡線
Mark Sliva都唔Mark D17啦 D17活動範圍太大

Btw, 利雲已經慢左好多

上輪如果唔係文尼紅牌已經嬴左啦

對利好難對攻
沙拿文尼兩隻跑狗痴撚線

講笑咩 紅牌之前你隊柒頭利已經失一球先啦

如果唔係達子傷出 同鳩頭食左kdb條女
我轟贏左好耐了

唔係黑左我地文尼 55波啦

鏡像戰術, 打FIFA 咁同佢用埋一隊

呢位清睇少古埃及文明？

巴塞私家雞

點都係皇馬先啦 今年第三年拎 屈到傻

講得好！

Moses > Walker

駁唔到

出11個球證

搵我打前

Zappacosta>moses

點先贏到勇士？

真係抵你去水晶宮

最重要巴禾都未出

出咗嘅話水晶宮都贏到

比西書大炒喎清

本來利記最曼城最有心得
但今日哥帥排陣排得好
Mane仲要紅埋

4424

未紅前 鬥攻 都ok

對上2年試過 好q難打 最後靠迪布尼遠射贏左

賽前捉走kdb

依隊曼城, 真心勁,
琴晚場波, 先失一球,
的球員重好有鬥心, 好有信心,
踢到好似巴塞咁款, 最重要係有3,4個發起點, (silva, 迪布尼, 奧達文迪,ETC)

成隊平均速度高, 連後衛都唔太慢,

要WIN 真係要泊大巴死守加屈死球,
因為曼城的球員偏細粒同矮,

或者利記既超快速防守反搫,

利記未防反都已經俾人入撚左

陳晚哈特斯菲都封到辛尼同kdb la

贏到我地曼聯彩虹戰術再問

雲加+酋長球場

比鏝城更有錢, 再加1倍人工買哂佢D球員過黎

只要入波多過曼城就會贏

屌on9仔 睇完都打冷震

好心你7小陣啦

想知？
12月9號就會發生

雲加一早出拿卡就好了

曼聯會搞掂佢

11個球證都畀鏝收買曬

對完曼聯就答到你啦

如果砌隊英超聯軍有無得諗?

唔係我地沙基利冇態點會輸

今年皇巴拜祖都唔似係佢個皮

鏝唯一弱點應該得左閘🤔

入波多過佢

連登仔 講到好輕鬆

今季既皇馬拜仁應該唔夠打，都係靠巴塞架喇

黑哨每個入球都判越位
再亂判12碼直至對手射入為止

曼城條防線 一隻美斯都過晒啦

車仔
上場輸係無簡迪同出錯陣 用番上年贏既陣 3-4-3 前場hazard-morata-pedro

猁都有個兩隻跑狗啦,finish都唔差
咪都輸到仆街

MANE一早紅左喎

鏝個新龍EDERSON真係唔錯

幾穩陣

中場放2,3個大肉腸 加d 殺傷力攔截

利狗有冇

V92足球

軌後場 獌中場 猁前場夾埋就可能得

阿後防勁過車

車輸morata傷出咗willian
本來都55波

鏝咪笑死人啦

講到好似軌

昨晚其實對面戰術好成功，最終輸質素連運都輸埋就無計，最少和波合理

sterling仲係較多斷球
對方目標都好明確
一羅到波就直線明放delph屈佢呢個位
全場delph比人撚足全場

當然如果mendy出返就唔知點好了

同埋出阿古獸, 就好似打少個咁, 的射波一係冇力, 一係離晒罩

利 邊有大肉腸?
靠軒達臣掃蕩?
仲未計利條防線

一場姐。咁啱三巨頭發揮得好
利申:唔係勇士fans,
我都好憎勇士

morata好似做唔到哨波單挑效果
如果換哥斯達好似OK

有簡迪

車輸係因為2隻翼衛零攻力

買到sandro+收返龍虎切就有得打喵~

點打當年哥迪奧拿嘅巴咪點打今日嘅曼城

老鼠點睇alonso
睇佢對利果場好渣下wo

奇實上次車對鏝果場真係55波
係達子太早傷出
然後干地鳩換人輸埋個勢

如果下輪再對鏝
後防前面再舊
中場出簡迪 巴卡 飲水
用3防中mark 死kdb 同施華
再由飲水輸送比夏神爆同達子搶點
真係未必冇得打

一個無速度既wb黎講無得要求咁多喵~
佢係得咁多料，2線中水平，如果佢有摩西斯速度既話已經係世界top5 左閘喵~

可惜識打哥狗果隊巴果條友依家廢晒

布力 c華 兩個派波都好撚勁

要靠希斯菲特

蝗疤獌是但黑都贏

上年既車仔 如果上年曼城同今年咁就好睇

其實呢兩場跌左小小Watt

依隊鏝快過當年巴
好用過當年巴

講真 文尼未紅前利的確踢得好過鏝喎

曼狗後防連龍 + 車仔中場 + 利兩隻翼 + 熱mma

咁先嬴到

加埋阿狗黑哨

笑死 輸一球先都叫好

講真 扣返失果5球 大家55波

曼城作客李斯特城
甘賓尼單刀鏟華迪嗰球紅牌就得啦

你認真？
果場車仔主場都係得一兩個攻勢（達未傷前）
達傷埋直程比人壓住黎打
睇左成場都覺得似係鏝主場唔係車主場

就當紅牌都唔會由輸變贏啦
最多咪和波
你估鏝要死守拎一分好難咩

ching分析得幾好

季初係威係勢 好快輸啦驚咩

爺爺下輪炒佢567

場場勝利十一人咁濟
快車期都已經可以收鏝皮

以快打慢
其實可以

咁多人用

如果係就一開波紅牌啦 點輸呀懵撚
你有無睇波㗎晴天狗
十個打十一個八十幾分鐘 邊隊守邊隊呢

愛華頓打多個咪又係由贏變和
咁撚多如果，你不如話李城會炒鏝456

垃圾黑哨波

唔係黑哨我廠反cup咗啦

曼城真核其實係施華

點都係吾皇先啦下話
等餵王天生技無視越位
再加金剛不壞之神米路，踢到成隊曼城收皮

鬥黑有邊隊夠我地玩

希比 法比 法米尼 路斯基
呢條中場控場

曼聯應該ok 中場人腳應該夠曼城搶
2邊係咁出波比呂布同盧卡古

李城個場如果紅公司都仲有機

最似樣個場係利物浦上半場

之前有埸拿玻里上半場壓得幾好 搶到唔少波 但之後下半場一鬆就仆哂街

阿仙奴返主場

快就係快過

但係當年巴 沙維加小白同影帝 真係控制哂個中場
同埋前場MVP把握力勁過鏝呢班

不過鏝班人仲後生 有得繼續進步

個個都岸撚狗 轉移晒視線
樓主佢係咪犯法 留比個法官判啦
個個法官上身咁

回錯post

成班矮仔
燒味聯普巴伊巴馬迪爆炸奴卡古頂撚死佢啦

今年 皇巴拜都回塘
仲唔係曼城？

我知你回緊邊個post

Ok

有個陣好想試

豬腦 N賓
連加特 2和b
中場事旦

摩西斯 連迪路夫 路夫蘭 史摩寧

祖廢特

我獌狗都未對鏝城,你又知唔夠踢?

意假班人踢開養生波
壓半場已經無氣啦

唔係話踩英超
但如果曼城做到當年巴塞8-9成
基本上年年拎英超，留力打歐聯
當年巴塞都仲有皇馬鬥下

當巴黎死咩

波又唔睇又死撐

全盛大巴車路士 應該可以搞掂

無可能, 勁極最多都係巴塞6-7成
因為巴塞有條友叫美斯

李城都贏到 你老豆都變鬼佬啦

始終疤球員整體控球 傳球強d

鏝就後生d 真係要踢過先知

不過美斯一爆seed都係冇得打

11個siuma

方法一：聖誕快車（可能更早）會自動謝皮輸波
方法二：哥帥講多次需要盡快輸一場
方法三：同皇馬對賽
方法四：同巴黎對賽

未夠資格同皇馬打

方法三同巴塞都唔係皇啦
皇馬今季咁嘅態驚春咩

歐聯王者你當流？ 聯賽唔想要垃圾

係，一直都講緊地球聯隊打皇先有勝算

我冇講巴塞 歐聯mode皇馬勁過曬其他隊

係 我都講左好多次條中場係前所未有咁強 近30年都比唔上 前線又係近十年最強 防線拍得住意大利當打時期
龍門係比人低估兩級 仲有未來球王阿辛斯奧 一堆超新星

好易，入波多過佢就贏到

封死迪布尼

如果拎英超
哥狗真係大巴大巴車落連登仔塊面

到時又要再諗藉口

實話金錢足球，要帶中遊拎英超證明自己，又或者話佢拎唔到歐聯足總盃好廢

攞撚到先講 等你bin c
到時我捐一萬出黎呀

等耶子教你

係耶子

明白

費蘭尼

薩克達

輸留力定薩克達？

尋晚文加拉+19歲青訓打中堅
左右閘係青訓同丹尼路
依條防線打英冠都失波啦

似係讓薩克達 阻拿玻里上次名 點知拿玻里輸比飛燕諾

廢就廢啦阻條毛咩

yes，懶係想留力作客贏曼聯威震天下，到時豬到pk

果邊-1度 幾想佢出晒啲青年軍

指意獌狗就算數啦 對猁狗都泊曬大巴，鏝攻力仲要再勁d，睇死摩佬泊大巴求和

車主場鐵桶都輸0:1

薩克達做到

曼城開季冇輸過,馬會都開平手盤,擺明引人買曼城贏,你自己諗下場波係真輸定讓比薩克達.....

又係啲傻閪假波論，曼城首名出咗，遲啲仲有打比，一定用硬青訓後備，仲要客場去烏克蘭，開平手盤有咩問題

我地計到 馬會更加計到
講到好似控制賽果咁

如果鏝城出真力邊有平手盤佢買呀on9
賽前都講明出青訓後備緊係有平手盤啦
開平半都個個買主啦

曼城班波攻力驚人之餘,幾場絕殺

成隊波個士氣推到上頂

今屆英超真係夠晒說服力

諗唔到今季目前全季不敗紀錄撐到最後竟然係巴塞呢隊垃圾